【一月新番】政宗君的復仇 第8話

STAFF
原作：竹岡葉月、Tiv
監督：湊未來
シリーズ構成：横手美智子
脚本：横手美智子、下山健人
キャラクターデザイン：澤入祐樹
音楽：加藤達也
アニメーション制作：SILVER LINK.

CAST
真壁政宗：花江夏樹
安達垣 愛姫：大橋彩香
小岩井吉乃：水瀬いのり
藤ノ宮 寧子：三森すずこ
双葉妙：田所あずさ
朱里小十郎：早見沙織

公式

直播 逢星期四 21:30-22:00 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想最快睇到女主黑絲
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

好想畀愛姫隻黑絲腳踢

吉吉乃奶

畫師係咪畫錯咗？

點解會係寧子

利申： 明天先睇字幕版

吉乃頭上面嗰兩舊係咪擦膠嚟

斬左嘅鹿角

想知多啲可以睇漫畫

睇完第7話之後 再睇埋漫畫
已經不能自拔
成個故事真係正

我睇漫畫時一直都係愛姬黨
但係睇動畫變左寧子黨

睇呢類作品如果到而家都揀唔到咩黨係咪唔洗睇落去

唔係揀邊個最似雞嘅咩

動畫畫唔到愛姬種神態
寧子未出場個陣睇OP都估到呢套野到時一定有好多寧子黨

啱
動畫愛姬完全唔係個回事

吉乃黨
想知點解睇返上一話係游艇上嘅吉乃

LM

想比愛姬踢

茱麗葉 愛姬
揀一個

愛姬殺傷力=0
寧子=100

寧子好淫亂

寧子=童貞殺手

茱麗葉完爆愛姬，無論性格樣同胸

Ys兩個都係我老婆

寧子

畀你咁樣講一講
又好似真係...

收皮

好難簡
雖然兩個都唔會簡我

茱麗葉個性格真係好撚正😘

小鳥依人❤️❤️❤️

永遠都係愛姬黨

果套衫仲要冇著褲
正常男人點忍

X2

寧子真心鐘意政宗

yes ar

佢咩都唔講 成日懶神秘咁
男主視角黎講真係唔知佢想點
好難接受到佢喎

其實漫畫都未講清楚

Ys,仲未解

狗衝

仲係肯定係好滑好香

今集吉乃比漫畫多左劇情
明明吉乃咁可愛，但可惜冇攻略佢既路線

愛姬\_/
愛姬\_/
愛姬\_/

今集幫寧子洗白

有黑過咩

寧子好似有陰咁 今集講佢真心鍾意咁

利申：動畫黨

寧子搶咗豬腳的初吻.........

明明係應該愛姬同男豬咀先架嘛

超展開 戀愛漫畫既初吻咁快派左
終於有d野睇下

推